［改詞］今天我 懷著志氣上街過

今天我 懷著志氣上街過
地鐵湧擠堵塞怎可將我阻
警犬的追趕
天黑隊尾在金鐘
當天雨革你與我
可有變（誰沒在變）

多少次 迎著港豬的嘲笑
從沒有放棄過堅守這理想
警方的糟質
始於黑暗的街角
邊個應該拖去斬
死八婆（林鄭月娥~）

尚要珍惜香港僅有一點的自由
也要信有一天會見到
這浩大理想 未來都可見
只恐怕那一天無鄭月娥

屌你林鄭月娥
佢嗰啲細路哥走向千里

尚要珍惜香港僅有一點的自由
也要信有一天會見到
這浩大理想 未來都可見
只恐怕那一天無鄭月娥

堅守這理想 612天馬見
到時大嗌「屌你林鄭月娥」！

死八破 林鄭月屙

死八婆